分手其實係苦口良藥

如何完美亦似雪境始終都變水 各位巴絲,新一年啦,不要留戀,給自己一個新開始,新人生,將ex留在2018吧。可能下一個對象已經留意你好耐,比個機會雙方吧。

冇對象

岩呀 告別2018 之後各有各生活 各不相干

個幾月前對將來無乜希望，同ex分左手
分手後有好多次衝動過搵番佢
但奈何知道佢跟住我唔會有幸福，最後理性都制止左自己

佢而家已經又拍番拖，雖然心酸，但咁對佢可能係最好

苦口良藥，真是應景既一首歌

搵個新男仔啦

分手就係我咪ok